有無人痾尿會有泡

蛋白尿

又點呀撚樣

三連霸無死角

正常都有泡
精都係蛋白質

「一般人不容易判斷。但大致上以肉眼觀察可區隔的是：若是蛋白尿，泡泡比較細且黏稠，不會馬上化開；若因溶質較多造成的泡泡比較大、較容易化開」

Googled

可能係膀胱炎

屌你 抄我個名

我冇。

你好健康

係咪打太多打飛

me 有

介左有一段時間

多定少

飲多d水就會少好多泡

係唔係少飲水 就會多泡 同難散

我係咁
我已經睇左醫生 驗左4次尿都話無事

屌唔係正常都有架咩

唔係

矮仔就冇

咁撚高水柱咁射入水點冇泡呀